邊個係錫安教既？

錫安教，我想了解下。 邊個人，係錫安教既，入黎下面條tg link， 考慮入教！

推